Wemmick was vroeg in de ochtend op en ik vrees dat ik hem heb gehoord mijn laarzen schoonmaken.
Daarna viel hij in tuinieren, en ik zag hem van mijn gotische raam dat deed alsof ik de Aged in dienst had, en naar hem knikte een zeer toegewijde manier.
Ons ontbijt was net zo goed als het avondeten en at Omstreeks half acht zijn we precies begonnen voor Little Britain.
Bij graden, Wemmick werd droger en harder naarmate we verder gingen, en zijn mond strakker naar een postkantoor.
Eindelijk toen we bij zijn bedrijf aankwamen en hij haalde zijn sleutel uit zijn jaskraag, hij leek onbewust van zijn eigendom Walworth alsof het Kasteel en de ophaalbrug en het prieel en het meer en de fontein en de Aged, waren allemaal opgeblazen samen in de ruimte door de laatste ontlading van de Stinger.
Hoofdstuk XXVI Het viel eruit toen Wemmick me had verteld dat het zou gebeuren, dat ik vroeg was mogelijkheid om de instelling van mijn voogd te vergelijken met die van hem kassier en klerk.
Mijn voogd was in zijn kamer en waste zijn handen zijn geurende zeep, toen ik vanuit Walworth het kantoor binnenging; en hij belde me naar hem en gaf me de uitnodiging voor mezelf en vrienden welke Wemmick me had voorbereid om te ontvangen.
"Geen ceremonie", beduidde hij, "En geen etentje en zeg morgen."
Ik vroeg hem waar we zouden moeten kom naar (want ik had geen idee waar hij woonde), en ik geloof dat het in de zijne was algemeen bezwaar om iets als een erkenning te doen, dat hij antwoordde, "Kom hier, en ik zal je mee naar huis nemen."
Ik omarm deze gelegenheid van opmerken dat hij zijn cliënten wegspoelde, alsof hij een chirurg was of een tandarts.
